[媽祖報夢] 岩岩閘主席報夢同我講 佢好中意飲藍威寶溝花生油

大家千祈唔好咁做
咁樣閘主席就會成部收皮 港鐵就要比好重維修費
仲會阻住其他乘客

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

閘主席

點解會咁? 有冇工程師講解下

滴露仲撚絕